881 晴朗義士講野!!!

講返機場公安!!

推

義士睇到麻煩係咪度講出黎，唔該
香港黑警俾公安鏈住春袋，
入侵，控制，取代，

遲啲無埋黑警架啦，重唔快啲供有份既公安名單出黎

十連

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

10

9

開波